真心，條丁太大，著褲唔好睇點算好？？😞

琴日聽到啲港女話波大著衫唔好睇
跟住我返屋企照鏡
發覺自己條丁都太大
著褲唔好睇
點算好？

切左佢

咁咪咪撚著囉傻西

咁啲大波妹又著？

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

唔做皇帝
做太監

著裙

咁咪唔好著褲

蘇格蘭裙

純文字討論

真心想俾意見都唔得

GAY

基佬見撚多，定係你見撚多？

見到你條撚樣最多

大波妹有無丁呀 懵撚

好明顯講緊大波妹著衫囉戇鳩

硬度有9H

你用條J畫花玻璃 我切的撚

簡單小事
平時用黎切鑽石

首先 要分清楚
條丁大 定係蛋蛋大

冇圖好難討論落去？

真心，唔好俾人影響到自信💪🏻

閣下個樣衰點着都唔會好睇，同你粒小米大細一d 關係都無，大家有目共暏

呢種褲岩曬你

點解有啲似層相識嘅感覺... 好似樋屋奇應丸啲歌詞...

比你揀，你情願含大軟鳩定細硬鳩？